# Задача

Реализовать мобильное приложение для просмотра ленты фотографий с функцией "бесконечной загрузки" и возможностью ставить "лайки" на каждой карточке.

# Основные функциональные требования

## Лента фотографий
- При первом запуске приложения должна отобразиться лента фотографий, загруженных с выбранного сервиса (например, Flicr).
- При скроллинге ленты до ее конца должны автоматически загружаться новые фотографии (паддинг).
- В ленте на каждой карточке должна быть фотография и кнопка "лайк".
- На каждую фотографию можно перейти в отдельный экран

## Карточка с фотографией
- При нажатии на кнопку "лайк" состояние карточки должно измениться (например, изменение цвета кнопки или отображение счетчика лайков). 
- Состояние карточек с фотографиями (в том числе состояние кнопки "лайк") должно сохраняться при скроллинге ленты.
 
## Просмотр фотографии в полноэкранном режиме
- По клику на карточку с фотографией эта фотография должна открываться в полноэкранном режиме.
- В режиме полноэкранного просмотра должна быть доступна кнопка "лайк". При нажатии на эту кнопку состояние кнопки и карточки фотографии должно измениться.
- При возврате на экран ленты состояние кнопки "лайк" должно мгновенно отобразиться на соответствующей карточке.

## Архитектура приложения
- Желательно использовать архитектуру built_redux, однако можно использовать и BLoC. 